一人一件前度做過嘅仆街嘢

如題

算尻數啦仲記住人

話同我分手係為咗想我長大

我生日佢同我屋企人一齊慶祝，返到屋企同我講分手

bull shit
其實有咩問題咪直接講囉
起碼到下個會識得改善
咁先係真正為對方好

搞我左我個肚就飛我

我幫佢含但佢唔肯幫番我含

我話我唔想繼續啦想放棄

佢竟然答：你終於大個啦

聲稱a0 但比我發現銀包有同女嘅親密照
icon又轉咗同女嘅合照
事後無解釋無道歉

打飛機唔叫埋我

佢其實無前度。。。

追鳩含
太過份啦

比帽我之後話分手拖拖拉拉左一排
期間同第條仔去澳門過夜
返來同我講話我搞大左佢個肚去左深圳落仔

好在事後我連佢卜邊間酒店 坐邊班船
佢地去澳門啲相都搵晒出來
唔係一定內疚一世

係「深圳」落完仔返來第二日仲有同我搞
落完仔連休息都唔洗就可以扑野

屌，又踢爆我

佢口爆完我之後唔比我口爆番佢

打我

有得揀記啲咩唔記啲咩 我做咗狀元啦

忘記和記

偷漢

叫我比綠帽佢個ex帶，過左1年比翻綠帽我帶
學識左派出去既綠帽最後係會回頭

扮老衲

Gif?

次次都係我做皇，唔比我做后

？

一定冇人贏到我
分手p我車頭相仲set做propic

將一個有我哋好多相嘅ig啲post del曬
好彩我之後revert返曬
之後我就改咗密碼唔俾佢再入

就算你del咗佢都冇用 我就係要留住曬所有嘢 我係唔會放你走㗎

佢都有講過下
不過唔洗用而啲藉口囉
根本就係唔愛

話唔想屋企個工人太夜訓(9:40pm)而要走先
即刻飛上車

玩到車頭相 好撚大仇口單方面宣佈你贏

痴撚線好冇咁大仇口

我生日我貼埋大床 俾哂錢買迪士尼門票同酒店
到當日失蹤 之後隔幾日同我講分手

共享女人

前度係咁吸我精 差啲死

試過同我講以後都唔翻香港想分手
原來出面有左第個

4年嚟一路最撚重要嘅只係得一樣嘢想佢做到
直到分撚咗手果樣野都仲未撚做到

佢生日話不如早一個weekend慶祝左先
因為正日係平日 慶祝個陣都好sweet
我又整蛋糕又煮晒佢鍾意既野比佢食
點知佢生日正日原來係約左第二條女慶祝
係未同我一齊之前 佢追過既女仔黎
仲要慶祝完post晒fb
等全世界以為呢條女先係正印
但同我一齊左成年連合照都無post過
仲要做完呢啲野 電話都唔敢聽
連親口講分手既勇氣都無
淨係whatsapp講分手算
正一垃圾廢柴 我憎到佢仆街

下？
落完仔下面唔係會有傷口流血咩？

無話仆唔仆街 一個願打一個願捱就算啦

聽到都心酸

事實係你先係第三者

咩料呀 我先係佢女朋友囉
佢都追唔到個條女
人地同佢食餐飯 當佢係兵咋
係佢on99以為自己有機

似乎係絲打你有啲癲。。。

咁果樣野係咩

剃人頭者 人亦剃之 你抵死喎

同人講佢仲係處

生日同第二條女慶祝

起碼一個月晚晚訓唔好啊屌

因為之後會分隔兩地
佢話當時開始唔見係為咗等我習慣
其實係同第三者拍拖

我抵死但派帽扑佢嗰下係幾爽

仲記得當日發晒癲咁搵佢 驚佢有啲咩事 原來係帽事
從此之後 拍拖變到好有戒心

del晒啲相同其他記錄

佢意思應該係條女扮比佢搞大肚要去深圳落仔
事實係同第條仔去中左澳門過夜

佢唔識珍惜你，係佢損失喇

拍咗3個月，𡁻完鬆。分手都唔講一句

隔咗成年，同我講因為屋企有事，自己身患家族遺傳病，所以消失，唔俾我搵到佢
唔覺得自己係𡁻完鬆，想同我復合，想一齊返。
收皮啦你，死仆街

分手嗰陣我比返曬佢送比我既野，有啲飾物好似頸鏈耳環咁，我都戴過下。點知過左冇耐我見到佢新女fb放咗將相，戴住我戴過既野，好嘔心。

依家先明

我身體唔舒服仲要硬上

係女更衣室偷影女仔

係都好彩佢咁快就露出真面目 唔洗嘥我時間
之後就搵到個超錫我既男朋友

Keep住同個之前鍾意嘅女仔聯絡(佢曾經想為個女仔自殺）
俾我發現咗之後 特登改對方聯絡人姓名都要繼續傾計
試過暪住我 兩個去睇戲

派帽比我

分咗手之後周圍同common frd扮受害者

想佢Ex係任何型式由佢生命中消失 而佢未一齊前已經應承咗我

分手問我拎返之前送過比我既禮物

特登開個ig ac出嚟dm我現任，鬧我哋係狗男女，講到我係雞，但明明自問待佢都不薄，而且分咗手一段時間先開始新關係。
之後俾我發現係佢搞事，又扮係佢自己朋友話睇唔過眼先屌，然後隔兩三個月又故技重演，直至佢揾到新女朋友先停止呢個行為。
但仆佢個街，之後又到佢條女轟炸我wts

條臭雞仲有大把仲仆街啲嘅嘢啦

係咪所有嘅ex都咁撚環保
唔明點解可以帶着前任送俾佢嘅禮物拖住現任
其實唔會覺得好嘔心嘅咩

純粹因為我生得似佢個ex先同我一齊
我屌你老母

同條女講真相 一拍兩散

留住啲相諗住點？

年三十講分手

爽完咪還囉

hi恩怡

爽過咪算

條女知佢有女朋友架 收佢做下兵咋
都無諗住同佢一齊 係佢一廂情願以為自己有機

我都試過

喺我同佢嘅common group入面講佢點樣屌到佢ex噴水

你個名

恐怖情人先係最撚仆街果個
出街睇路 屌你老母

呢啲狗男女真係好仆街，條賤男抵佢一世做兵，望住條女比人屌

睇字都覺得心痛
好心啲仆街未放低就唔好害人

EX 俾個識左唔夠3個月嘅男同事中出，有埋bb

問我借錢去落借完錢影都無埋。

覺得自己係呢段感情行得返出來，真係好叻

我知你有上連登你會有報應架

咪係 正一狗男女

我啲frd都有問過幾時先肯放低佢
不過通常講完一輪之後佢哋都會摸吓我個頭同我講只要我開心就得啦

當你水泡

做女仔一定要搵個錫自己嘅男朋友呀

冇諗住點 回憶 我要一世留住

反正我又唔會俾佢知 又唔會影響到佢
我開心咪得囉

你話唔會放佢走以為係會搵返佢

仲同緊我一齊既時候係出面搞大條女個肚
然後同我講唔想分手唔捨得on99

唔該晒

偷食唔敢分手
搵個第三者同我道歉：知道你應該好唔開心....

我都係

啲仆街係咪有稿背架 我都同我男朋友分咗手 佢又係咁講

你仲肯借俾佢

好賤！
你早日放過自己，忘記佢

個位小姐咪又係以前嘅你咁
只係你而家抽身ji

分手當我害蟲咁
到我block7佢
先話唔想朋友都做唔到

俾完仲以為會一齊，點知都係一腳伸開我，果陣先覺悟，原來女人變心可以好仆街。

有時自己諗起都想喊

呃住我同其他女仔係我生日既時候去旅行然後比我發現之後0解釋

突然講分手
理由係覺得大家無進步
佢話想俾個機會我成長

分手兩日之後話想紋身紋我個名
轉個頭再隔多星期po咗條新女

因為自己一個喺外面住。咁啱每次當Ex上完嚟之後總會唔見錢...... 當時以為自己大頭蝦或者計錯數。
但當有一次帶埋EX返屋企過夜，阿媽隔日就話我知屋企唔見咗幾萬蚊......

我上手術枱嘅時候佢搵人爆房

嘩屌...

加油巴打

第一年佢生日
我book咗地方吹曬氣球同佢切蛋糕
佢一見到蛋糕就話：下又要食蛋糕 第6個啦喎 搞咩啊
我嬲到喊曬

第二年佢生日我整蛋糕
同埋我屋企人一齊切
佢大大聲話我蛋糕有洗潔精味點食落肚
屋企人話完全無仲好好食唔明點解佢要咁講

第三年生日直頭將個蛋糕dum落垃圾桶
但佢對人哋同佢過生日係無野
係我同親佢過生日都有問題發生

見工個陣等offer
個offer係用133打嚟通知
我一直係到等消息
個日同佢食完早餐散步
佢用133打去我電話我秒聽
喂極都無人俾反應 原來係佢條撚樣打嚟
佢話想睇我失望個反應

最後份工無offer
我見第2份 呢份要溫書嘅
佢話：人哋要請你一早請咗啦 洗鬼溫書準備咩
結果嬲咗我半個月因為溫書見工唔陪佢玩

佢話佢屋企人去旅行係外地出咗意外要提早返香港搵唔到我
原來約咗個初戀大戰幾百回合

Dse無5條2出嚟做part time做咗幾年話考入境海關
次次都唔合格
叫佢讀返個毅進去拎返個資歷架構
連學校都係我幫佢搵
學費點交都係我搵俾佢
屌你老母諗返起都嬲

好彩分咗手有個好錫我識欣賞我為佢做嘅每一件事嘅男仔
起碼係做人女朋友唔再係做人老母係到湊仔
屌你條臭撚曬撚咗5年青春我真係憎你憎到仆街

成個Post你依個贏撚硬

對住件垃圾5年絲打你都好勁

返嚟搵我翻噠嘅同時都flirt緊另一條女

女朋友個ex正仆街 次次諗起佢點唔珍惜佢都好心痛

人生苦短，何苦浪費時間？放下，找個更好啦

唉， 一聽就知呢個人對你好重要。雖然有人話你癲癲地 ，但佢哋有何嘗明白你背後嘅無奈

咁撚多謝
咁要請佢食返餐飯喎

take care🍭

咁佢都幾大食兩晚都唔同仔仔

咩叫propic？

咁多跡象顯示佢係仆街你都留5年你都威啦

分得手都要講既都係藉口說服自己合理化自己
所以講既都係廢話 做既都係無撚聊既野

呢個仆街

有幾仆街

一陣佢唔同你過生日就同你講分手你又話人仆街

Profile pic

夜媽媽訓覺嗰陣
唔小心畀ex中出咗

一早已經忘記左佢
後悔同過咁垃圾既人一齊

哇屌好撚hurt.....

爺夜深時曾經問心
有沒有太過傷害別人
才發覺世事總有原因
沒有爺她們學不到死心

爺是她們要修的行

臨分手邊緣個陣
我約佢上黎我到 諗住氹返佢
佢仲叫我煮飯佢食

我一大早好哂餸等佢黎
點知全日sd msg比佢都單剔
到下就佢終於覆左 就話訓左之後手機冇電
話沖完涼打比我

點知我一直等 佢冇覆過我 msg/電話完全揾唔到
我一直等到半夜 佢先覆一個msg話屋企人撞左車入醫院
仲屌我話我煩住哂佢 話我唔體諒佢 唔心佢屋企人
之後話搞好手續打比我
咁結果當然係全晚消失左啦
我等左佢一晚冇訓

第二日下就終於蒲頭
一開口就係屌我 話佢屋企人緊要d定我緊要d
話我自私唔理佢屋企人感受
仲叫我試下老豆比車撞睇下仲有冇心情覆人msg
我話去探佢Daddy 佢又話唔比

但下我真係唔知自己做錯左d乜
最後當日就同佢分左手 頂唔順咁樣都要比佢屌
都唔想盤撞車單野真定假了
人生最黑暗既經歷

勿相認

I know that feel
我都有類似既經歷

著件露膊既衫話我係雞
拎完個處自己叫我落去撘車
係呀我講緊你呀死仆街 好彩一早同你分左手咋屌你老母

入咗傳銷做老千，仲要向我啲朋友落手

唔公開大家關係，周圍flirt人
一齊嗰時周不時見到佢post野話掛住ex
同佢出街食飯都好似求佢咁，仲要食完即刻飛的返屋企
話唔想拍拖，後尾發現係唔想同我拍拖
分手後每次有功課交都會臨時搵我幫手
糾纏左5年後，我頂唔順主動提出分手

以前諗起佢都好傷心，而家時間耐左冇咁難過
雖然你好仆街，但我都想你過得好

呢啲垃圾第一年就應該連人帶蛋糕掉柒左佢啦

以為我同另外一個女性朋友一齊左(食飯only

直接派帽
on9

一週年嗰日放飛機，我仲要笑住話唔緊要
佢冇工返所以拍拖洗費都係我俾 一句多謝都冇仲要受佢氣
我生日佢一啲都唔care 佢生日我就準備勁多嘢俾佢
最後同佢慶祝完生日幾日之後仲要被分手 最後發現佢無縫接軌見佢送好多野俾依家條女 原來話冇錢都係睇對方想唔想洗係你身上

佢生日我專登訂造左個蛋糕
重要入到山卡啦咁遠去交收
嗰晚佢話好難食 食咗一啖dum左落垃圾桶

唉屌同你好似
嘥時間嘥錢嘥心機同個唔識得珍惜同尊重自己嘅人
諗返起覺得自己好傻

咁你好好珍惜佢啦

環保呀嘛

岩岩領新養隻貓B 花多左時間照顧佢
話我care隻貓多過佢 希望隻貓死左就可以陪佢多啲
即刻對佢成個人零好感 事後佢話一時衝動

好在分左手 搵到最愛既人

咁能癲

老實講傷左就傷左人啦
仲想拎贖罪券 屌尻佢

以為自己拍緊戀空？

明白放過你是放過自己 這個道理

收手啦 move on 然後擁抱另一段感情，唔屬於你嘅嘢，始終唔係你

你將來睇住佢成家立室 結婚生仔，難受嘅都只會係你 你而家同作繭自縛有咩分別？

要擁有必先懂失去怎接受

唔通慶祝緊講?
唔通係你生日前講?

睇到我都覺得心痛

點解啲男人可以咁賤

可能係怕L咗你屋企人

唔好介意我咁問
點解第一年你聽到佢咁講都唔分手

可能你先係第三者

多謝呀巴打

條八婆派完帽
仲要係佢朋友面前老屈我 又扮無辜 扮可憐
但其實佢d朋友都見到佢同個男仔好親密
所以無人信佢

不過屌過就算

好襯wor
佢兩個

好慘
U deserve someone much better
唔好俾個賤人影響到你以後嘅幸福
世界有好多賤人
但都有好多好人ga

唔好咁對自己
痴那線
你值得被尊重
去咗化個妝買件靚衫
出去食餐好嘅！
要記住自己值得被愛
唔係D垃圾廢柴嘅附屬品

原來咁多人都帶過帽

梗係假㗎啦
講低一句都唔得咩，唔會囉
唔知背住你做啲咩事
惡人先告狀姐

我懷疑個個垃圾都係講呢啲嘢
我個件又係話咩 你唔夠成熟所以想分開 希望成熟咗之後再一齊
問佢覺得個問題係咩位會改又唔撚肯講
係咪覺得講呢d冇實質意義嘅說話可以扮情聖

千祈唔好番去
男人打女人係冇得改
而且仲一定係一事冇成嘅廢柴

抱抱

嗰陣分手同我講話鍾意單身自己一個
然後半年後聽佢家姐講，佢同我分咗手兩星期左右就同另一個一齊咗
而我清楚佢比得家姐知，即係都已經唔止兩個星期

你係味princeJoyce咁嘅款？

食埋最後晚餐？

條死仆街識佢果時又話自己0/1，點知次次迫我做1仔
好想做0比人屌

個問題咪就係已經唔愛你

我係正過個條女囉
但得唔到既永遠都係最好架啦

仲要咁賤都無報應

認得你個名 之前你係post到話自己願意百分百迎合男友 重話咁樣好幸福 你依家有無覺得後悔？

一句秒撚左樓主

應該好靚仔

呢啲真係人渣

想問下點樣可以搵到咁多資訊？透過friend搭friend定點？

去撐警集會

俾我發現一齊緊嗰陣有玩交友app

恭喜你走甩左

一樣！5月20號 去睇戲 帶我去食大餐 當中都有拖有攬有錫 送我返屋企 就同我講分手 等我以為係慶祝520 原來係我嘅最後的晚餐 ...

其實仆街個位係邊 佢如果本身已經諗住分手
因為你book哂野 所以要佢扮恩愛同你玩埋個兩日?

唔好講真野

加油巴打 走返出黎真係好叻

派帽俾我 比人中出大左肚 屈我搞大

瞓醒睇到呢個留言，笑L咗

文化唔同
外國會覺得係為咗段感情最後心意

一齊左半年
見家長 諗住同佢結婚
點知俾我發現佢有個7歲既仔

死八婆

成日講大話同男仔出街同去玩 I.e. 唱K，酒吧個d.
原諒左幾次，最後個次話同屋企人睇戲，個時12點，打極電話都唔通，最後第二朝9點就黎我屋企話電話無電，咁岩嗅到佢個頭一陣臭煙味，先認自己去左唱K飲酒。

果斷分手，不過之後個一個月有同佢keep住SP關係。
再一個月我搵到而加個老婆，無再聯絡。

幾歲呀? 中出即飛

gay

分手唔出聲
剩係唔俾我搵到佢

你最後有冇考狗呀

咁佢唔識一早講分手?等人地自己生日準備咁多野之後no show 仲要隔多幾日之後先講分手咁大個人諗住分手 諗下就得

This is...

無feel 唔愛 咪作個籍口囉

同我講最憎人唔溝通
但自己最後一粒聲唔講就走咗

放過自己 放過別人 尋找屬於自己幸福 執著只會令你不斷失去好多良緣 重新上路找個懂得愛護自己嘅人 回頭一看你會發覺當年嘅事根本不值一提 人生本應如此 醒覺吧

同我一齊時瞞住我同一個我識嘅女仔一齊
我斬纜之後幾個月佢話搞大咗個女仔嘅肚
問我借錢落仔

幾年後再追過我 一齊返應該唔夠一個月又俾我發覺去識女仔

自己當年應該係盲撚咗 少不更事

犯賤

就喺我出國做野果幾日
佢約第條女出黎食飯表白
得咗米即刻whatsapp同我講分手
好似趕住2月14情人節同新女慶祝咁
食屎啦屌你老母

唔值得為一個人搞成咁
搵下有興趣嘅野學
令自己開朗番先吸引到下一個 加油

佢book哂野係咪肯定有預先講佢知先 如果有就係佢仆街囉

仲一齊緊咁on9?

aggre

當你智商三歲？咁都講得出

咁多年都無出現過

利串A0

要數既話數唔撚完

老母s個老母s

跳求乳舞

呢d男人真係仆街黎
睇到字都嬲
呢段感情絕對係你一生黑歷史黎 加油

放心，呢啲偷呃拐騙玩感情嘅人
人品唔好心地唔好
好快仆街

消失式分手

我知妳有上連燈
其實block哂我所有野有咩用？
要搵妳既我一定搵到妳

果陣為左同我借錢 扮晒嘢同返我一齊

以為佢真係改過 做左好多之前唔會做嘅嘢

甚至同屋企人吵，拎到錢去埋旅行返來

電話都無應了，事後先知原來佢返來之後去左搵條仔，之後無之後了，傷到清醒晒

宜家諗起都係屋企人最好

呢段感情令我成長左好多

呢啲正pk黎，我之前都試過，我拍拖前講到明任何原因方式聯絡ex都唔可以，俾我發現一定分手。
佢地背住我傾左個幾月，比我無意發現，我要求睇電話死都唔肯。
過左幾個鐘佢先比我睇，但係俾我發現左佢del過好多對話。後尾原諒左佢一次，點知一個禮拜後又俾我見到，而且改埋聯絡人名繼續傾。果斷分手，無誠信嘅關係真係早啲分。

（絲）
生日之前幾日，暗示話要分手 我仲喊曬咁求佢

應承左接我出院，之後前一日話因為第二日要去party 唔會知醒黎唔到接我，仲話我又唔係坐輪椅出黎，唔使人接

生日個日，話我冇同佢講想食咩，所以冇book到餐廳食飯，我:你唔識問？

最後，係boxing day 個日，我朝早上去佢屋企。俾我捉姦在床，同第二條女（佢fd食完到佢) 係到扑野

我同呢條短命種半年，我個陣真係完全唔撚柒記得自己有啊媽生。發誓唔撚再會咁卑微

屌你老母，希望你中風，成世死唔撚去，得眼珠可以轉，係張床上面過幾十年

唔記得我生日
去到當日夜晚10點先發現係我生日
我講笑咁話咗佢一句
就就講一大堆歪理話返我轉
根住仲郁手打咗我幾巴
認真，真時好想拎刀斬柒死佢

Longd分手嗰陣同我講「你都知你係乜嘢人」
所以我係乜嘢人？ 對佢真係好撚失望

想吊醒你 女仔一定要有矜持。

分手喇。過來人身份同你講 呢啲唔係叫拍拖/伴侶呀

俾你屋企人知你咁，一定傷心死

無得翻轉頭 已經block曬佢所有嘢

偷食唔認

唔肯陪我去食龍門

係病嬌呀

仲問 層主有能力搵到呢d 相信一直都有spy開條女

控制狂來的

利申 控制狂

咁點先做到？跟蹤？請私家偵探？check電話應該冇咩用。

唔止一件喎..
搵我之前識過既女仔, 曖昧過既野黎鬧我, 半夜三更訓緊覺要我起身鬧我. 然後整爛哂我啲野.
之後比完帽我戴, 我同佢分手佢仲發脾氣又亂扔野. 整爛哂啲野.
分完手仲要扮慘, 要我幫佢呢樣果樣. 但其實佢晚晚去左同第二條仔扑野.

我被人帽2次。。

分咗手之後溝我個best friend

agree
搵返d自己既興趣
個人精神返, 有返自信先
你就發現個世界唔係得呢個人

再白d講
呢位絲打平時有機會太過就條仔
你向後退一步佢就會越踩越過當你冇到
一有人撩起佢, 佢就覺得你係地底泥唔會走
繼而放心食用d新品種

願所有被傷害過既,
都搵到你地新既幸福

分手冷暴力

我ex 都係咁

有無當面質問過佢
個ex咁撚痴線既

好想知呢個ex咩人來極品

呢個好笑

似講笑話多啲

不過成世人無乜唔開心嘅事都好嘅

當買個教訓

你m底？

有無link？

明明分左手 仲move on la
你係都要應約 比佢揸完波你都唔識拒絕？

本來大家都有對方手機密碼 不過我從來都無check
但女人嘅直覺有時真係好準 一睇先知原來一直有聯絡
我問佢點解要成日傾計 佢又話係人地揾佢
屌佢老母 人地揾你 你就一定要覆？
之後第二日佢就即刻改咗手機密碼

比我就一拍兩散
Post 埋佢d 合照加tag 佢條女

問題係佢一個禮拜後話後悔想一齊返，我唔應承佢，佢就同所有frd講我無啦啦叫分手

犯賤 仲要落埋仔

想知你係點查到的？

唔靚仔 又矮 係我鬼掩眼

個時年少無知聽完佢道歉就算數無事
如果依架應該成個蛋糕拍落佢條撚樣到

520（唔要你）

旅行完返黎同我分手 我問點解
佢話因為我同朋友笑佢、講佢壞話
到佢朋友問佢點解飛我
佢話我打佢

恐怖情人

另一半好pk架 有問題都唔會同你講 唔想你改善 費時對下一個好啲

係咁俾我中出養壞咗我胃口

反而我對前度做仆街野，我將佢啲裸照俾frd睇

帶帽
呃9我

佢得唔到嘅嘢，我都得唔到

幫人含撚仲要拍片放上pornhub ,不過唔係我條女

齊去勾佬 再冇法修補Relation~ship

你冇撚嘢啊

拮錯總掣

標撚哂shit

食屎啦你

放相放名啦
臭雞係要俾大家知嘅

你係咪當自己係雞
痴線 點可以咁樣俾人玩你
你一定要醒啊

有報應架佢

時辰未到姐

不如比我屌下證明你索？

同我傾住電話同人仆野

我自己天真認為啦，拍得拖既都會expect發展長期關係，甚至談婚論嫁，點解會走去偷對方野

M系女人confirmed

入黎睇你地中伏真係好心涼

同第個女人出街 然後講大話呃我話同兄弟出街😡

拍拖要睇對方品格誠信

做人都係呀

寧缺勿濫

總有一日你會搵到你想要嘅嘢

👏🏻👏🏻好彩冇插入

班仆街真係有稿背

者系佢叫你等吖
佢都真係仆街黎

我明呢種感受

只可用時間同自己捱過去

加油💪🏻

以後要報答對自己好嘅人

作繭自縛又點？
我只會做我想做嘅嘢
我唔想放低就唔會放
其他人無能力管我

呢啲正一賤男黎

我識有個朋友都係類似咁
同個女朋友求完婚
唔洗一年就分左手

仲同我講無第三者
但係無幾耐就同新歡旅行
我睇住佢前度用左好耐先放得底

自此我對呢個朋友好反感

竟然認得我
同你個名一樣 唔會
佢肯返嚟我一樣會願意咁做

痴撚線正常唔係應該大家都會好珍惜最後嘅日子日見夜見糖黐豆咁㗎咩 點會係調翻轉 戇撚鳩

其實影得既都一定會share比fd
唔share都有機其他原因流出

所以唔明點解啲女仔要比人影

鬧交就即刻去約女飲酒...同埋即刻玩dating apps

接佢收工點知原來佢同個女同事一齊走
知道我黎搵佢即刻拖個女仔係另一邊走避開我
事後仲發我脾氣講分手但話唔關個女仔事
其實佢明知個女仔鍾意佢

答案係屎忽撞棍睇到

都十鳩幾年前既事
嗰陣wtsapp只係岩岩出
好多人都未開始用
佢地既text contact係用fb msg

唔記得係佢話分手既第二日定第三日
我無意中發現左佢地啲對話
因為係之前嗰排佢用我電話safari login左fb來玩
但無logout到
結果我一直live咁芒住佢地啲對話

有啲唏噓
嗰第三者係完全唔知有我既存在
亦都唔係狗公
什至純情到以為我個ex係一個好女仔
所以最後我都唔忍心話比個男仔知成件事既真相

記得知道嗰個weekend佢地要去澳門
我故意呃佢話自己同班fd會係佢地去嗰兩日去澳門玩
睇下佢會唔會真係為左我留有餘地選擇唔去
結果佢頭也不回照去
所以我都正式死左條心就當算

Dum底我一個女仔係紅磡 自己發脾氣返屋企

佢失蹤左幾日,
之後聯絡返就解釋話自己阿婆死左,
但係冇錢攪葬禮, 所以果幾日周圍籌錢,
我阿媽好心借萬幾蚊比佢,
過一排佢同我講分手話配唔起我,
但最後發現佢出面原來有第二個,
阿婆冇死, 佢用果萬幾蚊同第二個吃喝玩樂,
我忍唔住打電話比佢鬧佢,
當時佢新女係旁邊, 佢就全程粗口鬧返我,
收線過左一陣, 條女應該唔係旁邊,
佢就扮哂野話如果我唔煩佢, 大家仲可以做朋友
我即係cut佢線

有冇還錢

焗柒頭

畢竟人地無義務幫你老母教仔

咁你有無噴先

分期還左幾千, 之後就冇還,
但係我阿媽就話算, 當睇清楚一個人

Leave me alone

介唔介意叫你阿媽睇清楚埋我

知佢同其他人一齊咗就冇應到約
嗰排鬧交我係想箍煲嗰個諗起都傻9

相都影埋 仲要扑你一濟
犯唔犯賤！？

咩事分手？

我連個B都唔係我(養在2 年先知)

搵男朋友嗎

帶住ex禮物都算
最嘔心係ex退返嘅嘢送比現任
眼都突埋

話我阻住佢考DSE入大學散咗之後即刻有新女，佢啲朋友同我講佢讀唔成大學，做緊毅進仔

咁都比你發現到，整定嘅

想奶底底

點解蹉咁多仆街都有得拍拖
我正正常常就冇

同絲打有過類似經歷
有啲人真係仆街到你估唔到

啱呀做得好
你值得比更加好嘅人對待
但與其係咁樣講 不如話你值得更加好咁樣對自己
你要愛多啲自己 唔可以再俾啲衰人咁樣蝦

嘈交爆大鑊之後去驗先知

梗係有啦...實唔認架！ 個陣好蠢....以為自己愛佢，覺得佢唔會。
最癲係，佢去咗我朋友公司度打工。個朋友同我講公司最近開始唔見錢！
即刻成個人醒晒....... 即同佢斬欖

都唔係我嘅有咩好見， 不過我都唔知點講呢個都係我放唔低嘅地方

睇落正常人。（屋企都算小康，有幾層樓收租。 ）
後尾散咗之後，因為佢仲爭我錢未還。我嬲嬲地喺Facebook搵佢阿媽出嚟同佢阿媽講晒所有嘢！
最後佢阿媽迫佢還返晒D錢俾我。 最搞笑係佢喺佢媽面前一直唔認。反而佢媽道歉.... 佢媽根本知佢個女有偷錢嘅問題.....

可以咁講但又冇辦法面對現實

結婚前仲搵我 問做唔做佢sp 好撚on9

有啲人就係鍾意仆街
但係就呃自己唔係鍾意仆街

早排發夢差啲畀狗咬
驚得滯打畀佢 諗住定下驚
誰知佢無聽電話
原來同左個TB 新歡行街睇iPhone

咁有可能只係你想逃避嗰個結果， 自己諗下幫人便宜仔值唔值得

你掉轉頭諗下 冇做到係好事
個天比你睇清佢係咩人
愛你嘅人點會咁
到有錫你嘅人出現就會明依家你掛住佢有幾傻女

一腳踏三船

嗌住唔好射入去
要拎出嚟
死都要中出
有咗
嗰陣仲讀緊書
佢死都話要生 佢養
最後係我決定要落咗佢

落完一排先知
原來岩岩一齊嗰陣佢仲鐘意緊追唔到嗰條女 見我鐘意佢先鐘意我
然後拍到年半口講話我地關係由愛情變咗做親情
想諗清楚 繼唔繼續一齊好
實際上係佢係我同嗰條女揀咗條女

好後悔同佢一齊咗咁耐 知道咗一野飛起佢
係條街度喊撚曬口 求我唔好分手 其實好愛我blablabla

食撚屎啦你條仆街冚家鏟 祝你一世A1 打飛機無數據😉

咁你做過乜搞到咁大仇口？

同佢慶祝生日 然後佢拎我同佢個ex比較

(以前佢個ex有時間搞好多花臣) 我個排做野忙撚到連訓覺時間都唔多 勁撚多會開 但係我已經提早1 2個星期book左餐廳放工即刻出去 將個meeting推左去第二日 食完最後post都唔撚post個story 話驚個ex見到會恥笑/覺得佢過得唔夠個ex好喎

加上發現好多價值觀都唔太夾 最後講左分手

冇理由地分手
直到佢結婚前都想知點解

佢以為我比帽佢戴

睇到第六頁 未睇晒
覺得依個世界真係好黑暗
點解咁多人渣

自己岩岩都俾個人渣hurt到喊左個幾月
晚晚訓唔到 發惡夢
到依家都未平復

仆街人渣 唔知你幾時有報應？

你自己咪又係當人係寶諗住同人結婚咪咁癲啦 下次唔好

唔戴套外射都有機會中
唔該你地保護自己 戴套啦除左避孕仲有防性病架

你覺得ok就得啦，我都勉強明白會唔捨得個小朋友， 我都成日諗返個畫面。 但係條女就唔值得

拍拖時 有套電影我冇咩興趣睇
之後佢唔係知邊到搵左個女仔陪佢睇 比我發現左之後話咁你都唔想睇我都要搵人陪佢睇
之後就同個女仔keep住聯絡 比我發現之後就話係正常交友
到我忍唔住搵個借口同佢分手 之後佢隔左一兩星期就對外講哩個女仔係佢新女朋友
話個女仔係佢哩段艱難嘅時候陪住佢 我屌你老母啦

我認自己太蠢 信佢講唔會中
到依加呢個男朋友 老閪都戴咗套先

邊度長大先？

真，仲要大部份仆街都係男人
叫人點樣相信香港啲男人係靠得住

總括上面班女嘅經驗，
不外乎都係貪條仔 靚仔/大隻/有啲錢，
呢啲case唔撚抵可憐

我比佢去fd屋企玩 就溝件中學雞返黎比帽我戴 仲由得條新菜層出不窮咁煩9我

特別日子講分手仲唔夠仆街？

條仔都算自私到極點

報應會唔會太少

又嬲又痛

知唔知個親生爸爸係邊個？而家跟返佢？

算啦，早啲放低早啲move on ，睇開啲，有時啲嘢係你估唔到，改變唔到

點解？唔俾佢前度係好仆街

秒

諗返覺得自己好蠢
自己一個出街仲成日send啲野食相比佢睇
on99比人呃都唔知

痴線條女俾狗拉左未

你ex係劉馬車？

知佢就有撚緊

次次出街都係我約佢 從來唔會主動約我 唔會po 我地嘅相
後尾發現有次佢偷偷地同個女仔出街俾我啲fd撞到 我問佢佢話just fd （個女仔係知我同佢一齊緊）
之後同我講要去外國讀書要同我分手 一個月都唔到就同左果個女仔一齊 仲要佢冇去到外國讀書 特登作個理由同我分手

可憐之人自有可恨之處
由第一年生日慶祝已經知咩事
仲俾機會唔縱容邊有仆街

咁你又同佢開始?

你唔好咁癲啦
我都一樣被分手
我都一樣好撚唔開心
但你咁痴線只會令人覺得同你分手嘅決定係正確
你咩年紀左右?

幾歲?

如果佢有PO開嘢
而你哋又有好多合照
但佢成年都唔肯PO你
你唔覺得出奇架咩?
呢一年入面你冇見過佢朋友/屋企人?

叫雞有性病 次次帶套都穿 有女屌都扯唔起

一齊幾年 派咗帽比我

一年後 搵返我 話：我當初無派帽比你架 我仲係好掛住你 可唔可以一齊返

點解要返比佢？
你比返佢 佢就一定唔會用到啦
咁佢一係扔 一係送比人 唔通真係留低咩
你一早扔左果啲野 佢就冇機會做到啲咁既事

殺人兇手屌你老味

分手前一排冷暴力，最後係佢樓下等左幾個鐘，問佢係咪識左第個，死口唔撚認

屌你老母咁大個人講一句都無撚膽，衰撚過柒婆

你會唔會記住你掉咗咩垃圾？

估唔到呢個post講賤男多過女咁多.......

事實係賤男狗公多過賤港女啦 故仔聽唔少
連登男人比較多 先憎女人者

佢好少post野既 少post相囉
係有post過下我整比佢既禮物咁
有見過佢朋友同屋企人呀
我都有覺得出奇既 但佢有好多藉口
一齊個陣我都覺得佢唔係好架啦
係估唔到會做啲咁既野搞到分手姐

我諗住比返佢，等佢督眼督鼻。點知佢會咁環保

哇屌咁撚似我ex
話要移民同我分手
過左兩個月我係google search 佢連登名見到佢係tg post出現

做乜都唔滿意下下問候我屋企
發脾氣掉爛我啲野
最尾畀我發現溝緊幾條女
仲要sorry完就話自己已經冇錯

第一年就已經應該成個蛋糕撻落佢塊面

個陣係英國拍拖 我地係唔同城市嘅大學讀書
搭火車揾對方都要3個幾鐘 不嬲每日都會text
好記得突然有一日 我send俾佢嘅msg單tick左幾個鐘
個刻覺得有啲怪 成兩三個鐘都單tick搞乜
雖然拍左兩年拖都未發生過呢啲事 但之後心諗其實可能純粹係收唔到姐 但就係好記得左呢一日因為直覺覺得有啲怪

點知過左四個月之後 有次幫佢執房 發現左張德文嘅車飛 就google下係咩黎 點知 原來係第二個國家嘅車飛day pass
而我同佢係無去過呢個國家的 再睇返個日期
就係佢單tick個日 佢兩三個鐘單tick係因為佢搭緊飛機去另一個國家揾另一條女
我仲on99以為佢一直係uni 原來佢已經瞞住我飛去揾條女三日兩夜再飛返返黎英國我都唔知
個刻真係覺得好心寒 發現個陣手都震埋 完全不敢相信

佢第一個反應仲要唔認 但之後有埋其他證據佢就無得唔認了 不過佢一直堅持佢淨係同條女係張床一齊訓 乜都無做到 之後我竟然信左佢一年 先真正分手 到臨分手前佢都係冇改過口 話無同條女扑過痴線 之後諗返起我都覺得自己好白痴 點解咁都可以信

未分手就同咗我朋友一齊 比我發現咗先同我分手

真吖？人地搵妳就要覆？覆可以吖，覆屌你老母囉！

幾年前 我地一齊無耐嘅
有一日佢同我講我下個月去泰國旅行
Book曬酒店同機票
我問佢 你同咩人去
佢話同班同事 我揀信佢 就無多問落去
之後俾我偷睇到佢電話
同一條女加埋一對情侶一齊去
係電話內容仲見到條女
不停問點解你伍係成日都覆我？
打好多千字文對條仔講
自己幾無安全感同自己伍想俾人呃
文字間睇得出條女以為得佢一個

我睇完電話之後當場踢爆佢
我問你到底同邊個去泰國
佢再同我講一次同事
我之後再講 你再呃我連朋友都無得做
去到最後佢坦白左同條女佢地去
我問佢 如果我同去泰國你會揀？
佢: 你俾d時間我 我去完泰國會解決咖啦
我聽完即時爆喊講分手
再心諗 伍通俾你去完泰國屌完條女再反黎揾我？
當初嘅我伍捨得 佢去泰國個日仲叫佢小心d

之後知道左佢地去完泰國應該條女就變正印
條仔po 曬相上ig咁
不過過左無耐就俾我知道左
條仔不停出面仲有揾第二個 第三個....

去到宜家佢地同一齊緊
祝 佢地幸福
P.s. 如有類同 實屬巧合

中出即飛

再不再見首歌

有人唔做做狗
正仆街

你開心就得
好熟嘅畫面

暪得你一樣就暪得你一百樣
不過算啦都過去咗
唔好深究

聽到厭

屌我個ex打機識女又係話正常交友 啲男人仆街歪理
最後又係分左手po story扮慘過多個禮拜同左條女一齊

控制咗我3年，永遠mon住我做緊乜+0自由，大男人到

我好姊妹個前度算唔算？

Gay

44

佢44歲話唔想工人太夜瞓所以要走先？

爽

巴打好暖
見到咁多人遇過仆街之後都有人錫，真係好

又無去到咁絕，同咗佢老母講！

呢個po睇到好唔舒服
睇完好驚男朋友遲下都會咁對我

果時一齊左幾耐好sad ar

我覺得佢唔要我 無問題 但一早唔愛仲呃呃氹氹 叫我幫佢出火 事後諗返起 真係嬲到爆 我知你唔愛我嘅話 我一定唔會

你呢啲咪自私囉

出火

唔通我誤墮gay post

Btw咁樣一d先兆都冇又真係仆街d，坐過山車咁